多方平台嘥9氣，要求林奠831直接嚟傾！

林奠多方平台嘥9氣! 又揾中間人扮曬嘢，所有人都係佢啲人

冇大台，根本冇對口，就算佢揾咗埋「代表」岀嚟，都肯定全部左膠建制，然後又大大聲話傾咗！

真係要傾，831直接去遊行終點/起點傾，乜方嘅人都喺曬度

純Brainstorm ，唔係民陣膠

佢敢落黎？